iphone7就話用雙鏡做賣點姐，下一代iphonex會用咩做賣點？

聽聞iphone已經由兩年一更變三年一更，下一代唔會大改，咁用咩做賣點？

diu sim

貴價

三鏡

三叔已經出左四鏡, 起碼都要五鏡先夠

IPHONE從來都唔係同人鬥多野
RAM就係好例子

內置sim card, cut左充電 改做無線充電/type c charge，但都係唔可以直接讀type c手指

無錯

係勁一鏡都夠做
廢機先要搞咁多野